Мими много се увлича по химията. Тя постоянно си прави експерименти с химически вещества като най-често използва спирт с различна концентрация. Купува си спирта от различни аптеки и обикновено те разполагат с различни концентрации и количества. Например, миналата седмица си взе литър спирт с 95% етанол, а вчера 100мл с концентрация 50%. За експериментите, които си прави й трябват различни количества и концентрации, които най-често тя трябва да си направи като разреди наличните си ресурси. Миналата седмица тя разполагаше само с литър 95%-ов спирт, а за експеримента й трябваше 70%-ов. Тя изчисляваше 2 часа докато сметне, че трябва да прибави 357.143мл вода, за да разреди наличния спирт до 70%.  
Помогнете на Мими да изчислява количеството вода за разреждане по-бързо като напишете програма, която на входа приема колко милилитра спирт има Мими, каква концентрация е и каква е желаната от нея концентрация и на изхода изведете точното количество вода, което трябва да се прибави, за да се получи желаната концентрация. Мими би искала само да разрежда наличния спирт, но е възможно без да иска да направи грешка при въвеждането на данните, затова програмата трябва да проверява дали желаната концентрация е по-малка от текущата и в противен случай да извежда съобщение "Jelanata koncentracia e po-goliama ot tekushtata!".

## Вход
На входа на три реда се въвеждат числа - първото е количеството спирт в милилитри, второто е текущата конценрация на този спирт, а третото е желаната концентрация.

## Изход
* Извежда се количеството вода в милилитри, с която трябва да се разреди дадения спирт, за да се получи желаната концентрация.   
* Ако въведената желана концентрация е по-голяма от текущата се извежда съобщение ``Jelanata koncentracia e po-goliama ot tekushtata!``. 

## Ограничения
* ``100`` <= ``количество`` <= ``1000``
* ``1`` <= ``текуща концентрация`` <= ``100``
* ``1`` <= ``желана концентрация`` <= ``100``

## Пример

### Вход:
```
1000
95
70
```
### Изход: 
```
357.143
```

### Пояснение: 
95% концентрация означава, че 95% от цялото количество е етанол. В случая количеството е 1000мл, което значи, че 95 / 100 * 1000 = 950мл етанол и останалите 50мл са вода. Ако добавим 357.143мл вода, то общото количество ще стане 1357.143мл, от които 950мл си остават етанол, но водата вече е 50 + 357.143 = 407.143мл. Сега вече 950мл етанол от общото количество 1357.143мл представлява приблизително 70%.